msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-11 08:21+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-23 04:14+0000\n"
"Last-Translator: Wasneet Potato <wasneetpotato@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://"
"translate.ws3917.space/projects/deltarune-hypothesis/1-cs-debuglog/zh_Hans/>"
"\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.10.4\n"

#
msgid "prefab For CharacterIcon is Null"
msgstr "未找到角色贴图配置文件"

msgid "Battle_PlayerSoul.Instance is not set."
msgstr "Battle_PlayerSoul.Instance未被设置。"

msgid "AttemptRunActions started."
msgstr "AttemptRunActions已开始。"

msgid "storedchatboxtext.Textboxes is null"
msgstr "storedchatboxtext.Textboxes为null"

msgid "storedchatboxtext.Textboxes[CurrentAdditionalTextIndex] is null"
msgstr "storedchatboxtext.Textboxes[CurrentAdditionalTextIndex]为空"

msgid "currentTextbox.Action is null"
msgstr "currentTextbox.Action为空"

msgid "currentTextbox.Action.Length is 0"
msgstr "currentTextbox.Action.Length为0"

msgid "currentTextbox.Action[CurrentTextIndex] is null"
msgstr "currentTextbox.Action[CurrentTextIndex]为空"

msgid "action.RunActionOnChatEnd is false"
msgstr "action.RunActionOnChatEnd为false"

msgid "Action will be run: "
msgstr "行动将会运行： "

msgid "action.PossibleSounds is null"
msgstr "action.PossibleSounds为空"

msgid "action.PossibleSounds.Length is 0"
msgstr "action.PossibleSounds.Length为0"

msgid "Playing sound: "
msgstr "正在播放音效："

msgid "action.TargetComponentGameObjectName is null"
msgstr "action.TargetComponentGameObjectName为空"

msgid "TargetGameObject not found: "
msgstr "TargetGameObject（目标游戏物件）未找到："

msgid "action.FunctionName is null"
msgstr "action.FunctionName为空"

msgid "action.TargetComponentClassname is null"
msgstr "action.TargetComponentClassname为空"

msgid "Couldn't find Component named: "
msgstr "找不到组件："

msgid "Method not found: "
msgstr "Method（方法）未找到： "

msgid "Invoking method: "
msgstr "调用方法： "

msgid "AttemptRunActions ended."
msgstr "AttemptRunActions已完毕。"

msgid "Invalid index after '|' or index out of range."
msgstr "‘|’ 后的索引无效或超出范围。"

msgid "Battle has Begun: {Battle}"
msgstr "战斗开始：{Battle}"

msgid "Battle has ended: {Battle} in the context of {EndType}"
msgstr "战斗结束： {Battle}以{EndType}告终"

msgid "Player's Turn: "
msgstr "玩家回合："

msgid ""
"Player Use Round : \n"
"{playerActions}"
msgstr ""
"玩家占用回合：\n"
"{playerActions}"

msgid "Enemy's Turn: "
msgstr "敌人回合："

msgid "{targetEnemy} spared: {inflictor} | WasSpareable = {wasSpareable}"
msgstr "{targetEnemy}饶恕了：{inflictor} | 是否黄名 = {wasSpareable}"

msgid "{targetEnemy} damaged by {inflictor} for {Damage} damage"
msgstr "{targetEnemy}被{inflictor}造成了{Damage}点伤害"

msgid "{targetMember} damaged for {Damage} damage"
msgstr "{targetMember}受到{Damage}点伤害"

msgid "{targetEnemy} killed {inflictor} with {Damage} damage"
msgstr "{targetEnemy}对{inflictor}造成了{Damage}点伤害，{inflictor}已被击杀"

msgid "New Battle State: {newState} | Previous Battle State {oldState}"
msgstr "新战斗状态：{newState} | 上一个战斗状态：{oldState}"

msgid "Battle Begun: {battle}"
msgstr "战斗开始：{battle}"

msgid "finished!"
msgstr "完成！"

msgid "Failed to get Animator in children of Battle Member!"
msgstr "无法在战斗成员的子级中获取Animator！"

msgid "member in AddPartyMemberToBattle() is null!! WTF!!"
msgstr "AddPartyMemberToBattle()中的成员为空！！啥玩意啊！！"

msgid ""
"SetupBattleScript FAILED! Either Battle or BattleScriptPrefab are null!"
msgstr "SetupBattleScript失败！Battle或BattleScriptPrefab为空！"

msgid ""
"BattlePartyMembers[0] was null when trying to close battle box and lerp soul"
msgstr "尝试关闭战斗框并插入灵魂时，BattlePartyMembers[0]为空"

msgid "No new targets available to spare?"
msgstr "没有新的可饶恕目标？"

msgid "FadeSpriteRenderer Failed | spriteRenderer is missing or null?"
msgstr "FadeSpriteRenderer运行出错 | spriteRenderer缺失或为空？"

msgid "Scene Loaded: "
msgstr "加载场景："

msgid "PlayerPrefs saved!"
msgstr "玩家数据已保存！"

msgid "AttemptRunMultipleActions started."
msgstr "AttemptRunMultipleActions（尝试运行多个操作）已开始。"

msgid "storedchatboxtext is null"
msgstr "存储的对话框文本为空"

msgid "currentTextbox.SubActions is null"
msgstr "currentTextbox.SubActions为空"

msgid "currentTextbox.SubActions.Length is 0"
msgstr "currentTextbox.SubActions.Length为0"

msgid "currentTextbox.SubActions.SubActions.Length is 0"
msgstr "currentTextbox.SubActions.SubActions.Length为0"

msgid "Action is null, skipping"
msgstr "动作为空，跳过"

msgid "AttemptRunMultipleActions ended."
msgstr "AttemptRunMultipleActions（尝试运行多个操作）已结束。"

msgid "Recorded key {key} with time since last: {num}"
msgstr "记录键{key}，距上次的时间：{num}"

msgid "Starting playback..."
msgstr "开始回放..."

msgid "Key: {keyPress.Key}"
msgstr "键：{keyPress.Key}"

msgid "Playback finished."
msgstr "回放完毕。"

msgid ""
"Unable to rotate Character! | targetAnimator isn't active and or enabled"
msgstr "无法旋转角色！| targetAnimator未激活或未启用"

msgid ""
"Unable to rotate towards position! | targetAnimator isn't active and or "
"enabled"
msgstr "无法旋转至指定位置！| targetAnimator未激活或未启用"

msgid "Unable to shake transform! | transform gameobject not enabled"
msgstr "摇动变换失败！ | transform gameobject（变换游戏对象）未启用"

msgid "Unable to play sound! | clip is missing or null"
msgstr "播放音效失败！ | clip缺失或为空"

msgid "Unable to run fresh chat! | CHATBOXTEXT is null"
msgstr "无法运行新对话！ | CHATBOXTEXT 为空"

msgid "FadeInSprite failed! spriteRenderer is null"
msgstr "FadeInSprite失败！spriteRenderer为空"

msgid "FadeOutSprite failed! spriteRenderer is null"
msgstr "FadeOutSprite失败！spriteRenderer为空！"

msgid "Target Transform cannot be null."
msgstr "目标变换不能为空。"

msgid "Party member null?"
msgstr "队伍成员为空？"

msgid "Markiplier is missing???"
msgstr "Markiplier缺失？？？"

msgid "Discord initialized successfully."
msgstr "Discord初始化成功。"

msgid "Failed to initialize Discord: "
msgstr "无法初始化Discord，错误信息如下："

msgid ""
"Common reasons are either, discord not being open or no internet connection."
msgstr "常见原因是Discord未打开或没有互联网连接。"

msgid "Discord disposed."
msgstr "Discord已解决."

msgid "Discord is not initialized, skipping ChangeActivity."
msgstr "Discord未初始化，跳过ChangeActivity。"

msgid "Activity Updated!"
msgstr "Activity已更新！"

msgid "Discord.RunCallbacks() failed: "
msgstr "函数“Discord.RunCallbacks()”运行出错，报错信息为："

msgid "Disabling Discord integration to prevent further issues."
msgstr "正在禁用Discord集成组件，以避免新的问题产生。"

msgid "<color=green>DEBUG FREAKING MODE ENABLED!! WOAHH!!</color>"
msgstr "<color=green>疯狂的调试模式已开启！！芜湖！！</color>"

msgid "<color=green>Toggled output visibility</color>"
msgstr "<color=green>切换输出可见性</color>"

msgid "<color=green>Stack trace saved to "
msgstr "<color=green>Stack trace（堆栈跟踪）保存至 "

msgid ""
"TODO - Require player to interact with lancer before being able to return"
msgstr "待办 - 要求玩家与lancer互动后才能返回"

msgid "New keycode set: "
msgstr "新的键码设置为："

msgid ""
"Goal: {goal.GoalPlayprefName}, Current: {@int}, Required: {requiredTasks}"
msgstr "目标：{goal.GoalPlayprefName}，当前：{@int}，需要：{requiredTasks}"

msgid "Goal already completed."
msgstr "目标已被达成。"

msgid ""
"Checking goal {hypothesisGoal.GoalPlayprefName}: "
"{int2}/{hypothesisGoal.RequiredTasks}"
msgstr ""
"检查目标{hypothesisGoal.GoalPlayprefName}：{int2}/{hypothesisGoal.RequiredTas"
"ks}"

msgid "All goals completed!"
msgstr "目标全部达成！"

msgid "Not all goals completed."
msgstr "并非全部目标皆已完成。"

msgid "step size outside of bounds idiot"
msgstr "步长超出界限了 白痴"

msgid "No bool of that name! | "
msgstr "没有叫那个的布尔值！| "

msgid "Hypothesis or thisSection is null?"
msgstr "Hypothesis或thisSection为空？"

msgid "Gambling unlocked!"
msgstr "Gambling（赌博）已解锁！"

msgid "Susie is not in the party?????"
msgstr "Susie不在队伍中？？？？？"

msgid ""
"Failed to set Party Member Walk Offset! ( No Susie_Follower in Prefab )"
msgstr "无法设置小队成员行走偏移！（预制件中没有Susie_Follower）"

msgid "Failed to create Party Member! ( No PartyMemberPrefab )"
msgstr "无法创建小队成员！（无 PartyMemberPrefab）"

msgid "Failed to create Party Member! ( No Member Provided )"
msgstr "未能创建成员！（未指定成员编号）"

msgid ""
"Failed to remove Party Member! ( SpecificedMemberIndex is greater than "
"ActivePartyMembers list )"
msgstr "无法创建小队成员！（SpecificedMemberIndex超出ActivePartyMembers列表）"

msgid ""
"Failed to remove Party Member! ( SpecificMember is not in ActivePartyMembers"
" )"
msgstr "未能移除成员！（指定成员已倒下或不在队伍中）"

msgid ""
"Failed to get Party Member Transform! ( Member not found in "
"ActivePartyMembers )"
msgstr "无法获取小队成员变换！（在ActivePartyMembers中未找到成员）"

msgid "One"
msgstr "一"

msgid "Two"
msgstr "二"

msgid "Three"
msgstr "三"

msgid "Attempted to play player animation sound outside of index"
msgstr "尝试在索引之外播放播放器动画声音"

msgid "Game data saved! | "
msgstr "游戏档案已保存！ | "

msgid "No Scene Position!"
msgstr "无场景位置！"

msgid "Game data loaded!"
msgstr "游戏档案已载入！"

msgid ""
"Unable to find SpriteRenderer in SPR_Parallax object, defaulting to "
"length/height = 1"
msgstr "无法在SPR_Parallax对象中找到SpriteRenderer（贴图渲染器），默认长度/高度 = 1"

msgid "Submesh TextMeshPro Detected"
msgstr "检测到Submesh TextMeshPro"

msgid "Incorrect elipse detected"
msgstr "检测到不正确的elipse"

msgid "Incorrect apostrophe detected"
msgstr "检测到错误的撇号（就是U+0027那个）"

msgid "Text Prefab is not assigned."
msgstr "未指定文本配置文件。"

msgid "Text Prefab does not have a TextMeshPro component."
msgstr "文本配置未指向TextMeshPro文件。"

msgid "Reverting CMenus to original states"
msgstr "将CMenu恢复到原始状态"

msgid "UI_LoadingIcon instance is not set. Make sure it's added to the scene."
msgstr "实例UI_LoadingIcon未设置。请确保已将其添加到场景中。"

msgid "LoadingIcon RawImage is not assigned in the UI_LoadingIcon."
msgstr "LoadingIcon RawImage未在UI_LoadingIcon中分配。"
